未夠25歲已經有眼部細紋

有咩眼霜好用? 平時有咩保養方法? 夜訓係咪會加速皮膚老化?

好中意捽眼

我條鳩都有紋啦
何況眼

我都係 但鼻敏感好西利 成日捽眼
而家日日茶野都無用

我今年26暫時未有
成日被人話好cool唔笑
可能係因為我好少笑 所以冇咁早出眼紋

可能要忍手唔捽
唔知茶嘅方法關唔關事 好似要用手指點點下咁茶

好羨慕
好擔心過多幾年個樣已經30歲咁

要忍呀!! 但其實捽眼有咩咁爽 我有friend都係咁

我額頭3條紋

oil free 眼部清潔液 eye gel 補濕 eye cream滋潤
就算醫生話夜訓對皮膚好你都唔信la 😂

咩牌子好?